又係屋企過咗個平平安安嘅平安夜

簡直覺得平安夜呢個名真係無錯自己一個喺屋企年年都咁平安